[罪狀] 正式確認 黃毓民 與 梁錦祥 為賣港賣台通匪之狗賊！取消訂閲Myradio !

黃毓民

梁錦祥

罪狀：
支持共匪韓國瑜入中聯辨，仲吹到無賣台！
多次為共匪國民黨漂白，洗脫賣台罪名！
多次反指責港人情緒上腦，學足藍絲！
多次反台獨民進黨，並對中共統戰之術毫冇反應！

今天正式確定myradio兩負責人乃賣港賣台的共匪。

Myradio正式成為共匪集中營！

請陳浩天盡快離開，否則你都有份投共。

執行家法未？

潛台詞：「我地柒咗啦，唔好再提啦好無？」

毓民咁撐國民黨點解當初又要即黨？家下國民黨仲係未列寧式政黨嚟,點解會冇曬黨内嘅反對派？

依家係咪天下唯一得港獨派有資格屌泛民入中聯辦？

同司徒華一樣

有時係黨外做野, 方便過有黨既身份

例如拉籠及暗統戰

邊個係MYRADIO批評韓國瑜都有被清算CUT節目風險

希望陳浩天無事啦

堡主好似係親毓民嘅,應該冇事.

等黃毓民表明立場先, 然後跟隨
千萬唔好自己先於黃毓民表明立場
否則就可能炒車

係MYRADIO做節目, 要識做

毓民又話咩立場嘅人都可以嚟做節目,就算係親共嘅人都得,但就連少少嘅反對聲都容唔落,然後就喺踏場日屌夜屌,個節目鬧人多過真係有論述,睇台長啲節目反而仲高質

親共既上去「毓民會客室」就得
上去其他節目一定被批鬥至死

MYRADIO係一台兩制

親共嘉賓係只限於「毓民會客室」
而「毓民會客室」也是MYRADIO自古以來不可分割的一部份
所以「咩立場嘅人都可以嚟做節目,就算係親共嘅人都得」係無錯

黃毓民 對韓國瑜立場 就不敢認同

但個台都算收納左陳浩天，關sir 果堆

林依麗： 黃毓民係國民黨特務

呢個係辦公室生存之道
老細把口話乜都得，實際一定唔係
作為普通聽眾，我都知有d話題係個台應該少講，以免中地雷
除非你唔係跟佢

台長就好撚醒，講香港講國際好多意見，但講台灣就笑笑附和兩句就算

唔係咁點可以喺個台撈十年啊,表面上就台長,實際上控制個台嘅係毓民,以前踏場都有啊勒喺道,依家冇咗影了.

如果到今日都搞唔清黃毓民係一個乜野人

就真係心眼俱盲

d100一撚樣
由反全民派錢,大奸一開口就轉

d100老野開口支持單程證係因為咬直選位的飯民唔方便出手

小心Myradio 統戰本土派！

呢堆都係垃圾嚟，做過d乜？

依家黃毓民既態度, 係同馬時亨一樣

總之我話OK就OK咁！

一個話要舞裝革命，一個追擊關愛座仲唔夠勁？！